站著的人 卻輸了這一場

你想證明什麼

企得太耐唔休息會早洩